【一日一蘋果】蘋 果 日 報 存 在 的 理 由

Cr:家明

蘋果日報存在的理由。

政府廣告鋪天蓋地，就像提醒我們，你今日未買蘋果！

今日買斷蘋果日報，任由貨架剩下一疊疊的東方南早明報大公文匯，也不要見到一份蘋果！

反正，我不會做全民檢測。

大家幫幫手去報報數

自推

咁快有五毛負評

大家今日買左未

推

【29/8 蘋果】全香港竟然仲有一區歡迎毒蛾 仲夠膽登報

借個位

係啦！又係依個情景啊！圍攻中大第二朝既A1

推推推

我要蘋果

所以我地唔可以比佢消失！

日日買蘋果！

嘩, 原來今日其他報紙封面係咁樣.

見字買蘋果

好撚嘔心

今日買左嘅揮個手

Push

thanks

買買買買買

好消息

大家可以去阿布買蘋果
順便買埋零食和生活用品

【封殺蘋果】
阿布泰今起賣《蘋果》
獲市民支持 「係一個另類抗議」

快d follow 埋

一日一蘋果

蘋果廣告整合

買買買！！！
今日已經買左 聽日去阿布泰買

勁喎 好有心

本身都有諗過做整合 但唔係分日子 係直頭分類開post
例如剪頭髮嘅一個post 雜貨嘅一個post 食肆嘅一個post 如此類推 方便啲人消費就可以一野睇曬有咩可以揀

但工程浩大又驚整左冇人睇所以冇整